[包你聽到個心乸住乸住痛] 專業推介2019 Kpop傷感/抒情歌Top 10

Playlist:

10. Sin Ye Young(신예영) _ why break up?(우리 왜 헤어져야 해)

9. Motte (모트) - I pray

8. Boramiyu (보라미유) - It's over(끝난 사이 | 가사)

7. GUMMY(거미) - Remember me(기억하나요 내 모든 날과 그때를)

6. Park Boram(박보람) - Left over left hand(왼손끝에)

5. Jeong Sewoon(정세운) - Draw you(너를 그린다)

4. Kassy(케이시) - True Song(진심이 담긴 노래)

3. Sejeong(세정) - Tunnel(터널)

2. Baek A Yeon (백아연) - Always Be With You(그대여야만 해요)

1. Sondia(손디아) - First Love(첫사랑)

留名

啱晒搭緊巴士嗰時望住個窗口聽